炒股可唔可以炒一世

我已經輸錢輸咗半世人
我而家好有信心，只要我堅持落去
就可以炒成世

姐係而家仲還緊錢

仲差緊廿個

如果比你返轉頭, 你會唔會炒

一定會，我後悔嘅係輸得太遲